## VENTANILLA UNICA DE TRAMITES
### SISTEMA DE GESTION DE TRAMITES

La ventanilla unica detramites busca crear un sistema donde se puedan implementar bajo un mismo modelo los tramites de la secretaría distrital de seguridad.